牙豬牙狗刀可以收錢教執相 (@lezlebric)

Youtube全部都有嘅野竟然夠膽收錢教

勁白痴，但應該有傻仔會比錢，佢呢啲用LR auto已經得，但又係果句啦，願者上鉤。

收錢就睇有無人肯比，百貨應百客

但佢before重靚過after.......

800幾蚊笑撚左笑埋右

條友 唉
多少少人like就做大師

唔係咁差姐

但係$800

佢收$800？
咁我諗我可以收$8000一堂

牙你老母刀你老豆

Powered by teachable好似幾似模似樣
搞網上補習fit曬

手機個photoshop都做到

佢d相生左cancer 咁款

構圖有冇 d情侶相又on9

想睇下係咪真係有人報

仲要風景熱潮係唉豬界過哂

個天怪怪地，點解無限遠都會blur

冇聞相
但你講完即刻睇到

不過張相睇完第一眼心諗 咁7就咪放上網啦

睇真d原來$800係買佢d youtube 片，唔係真人教，咁點解我唔直接上youtube睇

補習都有分video同真人啦

因為廣東話？
俾啲唔識英文嘅人睇

你youtube搵下都有類似嘅廣東話tutorial，日落銀河個d

可能啲傻仔連上網搵都唔識，有巿就有人做。

牙豬牙狗刀?
人地好似都冇提過咩刀
係得個膠COURSE都係
其實即係咩?